Gwen Stefani 4月黎香港點解無人講？

Gwen係香港係咪真係無乜人識？

And after all the obstacles

It's good to see you now with someone else

有留意開歐美樂壇應該識嘅...佢又唔算冷門

I'd get me four Harajuku girls to
Inspire me and they'd come to my rescue
I'd dress them wicked, I'd give them names

(我記得有人話佢搞到harajuku girls好似佢啲寵物咁）